發夢人地唱國歌 我地唱sing hallelujah to the lord

試過一次發夢
人地升緊國旗唱國歌
旁邊二百幾萬既觀眾 唱緊sing hallelujah to the lord
成場完全淨係聽到sing hallelujah to the lord
唔講唔知以為sing hallelujah to the lord 係國歌

利申 唔知七月一發夢果陣會唔會又夢到

直接嗌4大訴求可好?

Sing la!
Sing hallelujah to the Lord!
Sing hallelujah to, sing hallelujah to the Lord!
Hallelujah to Lord! Hallelujah to Lord!
Sing hallelujah to the lord, Sing hallelijah!
Halle~lujah~to Lord!
Sing hallelujah to the lord, Sing hallelujah ! Sing to, hallelujah to the lord. Halle~ Lujah, to the Lord!